<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/Doylegf5/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/crpzxtjkoros/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/duofrqqlfsu/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/Edgardohg6/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/Cyndyfd6/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherellert2/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/Dierdrehmy/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/dodiejm7b/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Courtneyty2/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Clintonbny/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/Danieltge/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/dtaxpmpji/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/Corrinnegf5f/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/Doylefy4f/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/dimpledf2/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/Douglasswd3/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>活摘网:各界反响</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Deshawnefy/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/Despinadf9/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Claudiesf6/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dimplegn8/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/Derekfbe/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/Darylng7/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="Fernande4t2/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dierdredb5/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/24/n8232439.md#1" target="_blank">黄洁夫否认中共活摘器官罪 大陆学者揭秘</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/24/n8232439.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/08/hh1bwdm5.bmp" align ="left"></a>近日中共前卫生部长、涉活摘器官罪行指控的黄杰夫等藉香港国际器官移植会，高调污蔑法轮功造谣并否认活摘器官罪行。大陆民间从各个角度揭开现象的本质，北京观察员认为不排除背后犯下血债的一批人怕法轮功问题翻车，籍此叫板习近平。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年08月24日 9:06 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/23/n8230570.md#1" target="_blank">组图：国际医学期刊杂志谴责中共强摘器官</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/23/n8230570.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/08/1-213-150x120.jpg" align ="left"></a>在香港举行的世界器官移植大会使得中共强摘法轮功学员等良心犯器官的罪行再次成为国际关注焦点。过去几年来，多家国际医学期刊杂志多次刊登论文谴责中共强摘罪行。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年08月24日 10:09 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/21/n8223370.md#1" target="_blank">组图：世界政府机构曝光中共活摘器官罪恶</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/21/n8223370.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/08/1-199-150x120.jpg" align ="left"></a>“中共活摘器官”相继成为联合国大会、美国等各国政府听证会、政府报告关注的焦点。白宫也对此问题进行公开回应。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年08月22日 10:55 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/21/n8222070.md#1" target="_blank">中共藉闭门会否认活摘 红二代罗宇点其死穴</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/21/n8222070.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/08/20160819-FLG-kiri-7-150x120.jpg" align ="left"></a>近日香港召开第26届国际器官移植协会（TTS）大会，中共党媒借此宣称中共的器官捐献和移植系统的改革获国际赞扬，同时否认活摘罪行。就此，红二代罗宇点中共党媒死穴：你既然说没有，为何不敢控撰写独立调查报告的加拿大两个大卫？因为你知道一告肯定就完蛋。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年08月21日 3:54 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/19/n8219253.md#1" target="_blank">辛子陵谈器官移植会：中共否定活摘的背后</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/19/n8219253.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/08/20160504074636922-150x120.jpg" align ="left"></a>8月18日香港召开国际器官移植会，中共党媒回应被国际社会广泛指控的“活摘器官”问题，出面否认并污蔑法轮功团体造谣。辛子陵接受专访表示，这是江、曾被彻底解决前，中共江派精心准备的并通过刘云山掌控的意识形态配合行动。他们活摘法轮功学员器官的罪行是板上钉钉抹不掉的。

第26届国际器官移植协会（TTS）大会，今年突然从泰国改到香港举行，为期六天。18日开始的会.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年08月20日 9:12 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/6/17/n8008824.md#1" target="_blank">中共强摘器官曝光10年 国际议案谴责不断</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/6/17/n8008824.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2013/11/0905301900201892-150x120.jpg" align ="left"></a>中共强摘器官指控曝光10年来，包括美国、欧洲、澳洲、意大利、加拿大、爱尔兰等多国政府部门、机构通过决议案，制止中共强摘法轮功学员等良心犯器官。其中，以色列和台湾还通过立法。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年08月19日 11:03 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/18/n8215082.md#1" target="_blank">江生日遇鬼节 专家解析很多“不祥之兆”</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/18/n8215082.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2014/10/1407231725232639-150x120.jpg" align ="left"></a>8月17日“学习小组”发文“任何人都不得凌驾于国家法律之上”，专家认为，这是警告中共前党魁江泽民。当天是江的生日，又适逢中国传统文化中的鬼节(黄历七月十五），西安出异象。刚过去的北戴河会议，多渠道消息显示江曾将被处理达成共识。
江生日遇鬼节 西安现异象
北京时局观察员华颇向新唐人表示：“很蹊跷，这天是江泽民的生日，又是中国的传统中元节，也称鬼节。在西安上.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年08月19日 6:15 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/15/n8204276.md#1" target="_blank">器官移植大会前 张越被快速移送司法立案</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/15/n8204276.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/08/9-zhang-yue_2-150x120.jpg" align ="left"></a>近日大陆最高检察院宣布对河北省委原常委、政法委原书记张越立案侦查并采取强制措施。张越曾是中共公安部26局（反邪教局）局长，即公安部“610”（迫害法轮功专门机构）的负责人。

正当北戴河会议敏感时刻，同时也是香港召开国际器官移植大会前，张越被处理，引起外界关注。这次香港的国际器官移植大会邀请了中共前卫生部副部长黄洁夫、浙江反邪教协会副理事长郑树森等6名医.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年08月16日 10:51 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/8/n8180216.md#1" target="_blank">红二代罗宇呼吁抵制香港国际器官移植大会</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/8/n8180216.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2013/11/131130065833100590-150x120.jpg" align ="left"></a>国际器官移植协会（TTS）大会将于18日在香港举行为期一周的活动。大会邀请涉强摘器官罪行的黄洁夫等一批中国医生参加并进行专题演讲，红二代罗宇质疑该机构为中共强摘器官罪行站台，并呼吁世界抵制这次会议。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年08月09日 3:15 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/7/30/n8152982.md#1" target="_blank">微电影《完美的心》 揭中国器官移植黑幕</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/7/30/n8152982.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/07/13533026-150x120.jpg" align ="left"></a>YouTube 影像记忆频道日前发布了微电影《完美的心》，这部电影向全世界的人们，抛出了一个问题：如果因为要救自己而害死另一个好人，你是宁可死，还是成为杀人者的帮凶？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年07月31日 7:45 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/7/29/n8150523.md#1" target="_blank">德媒：中共开的恐怖生意“活摘器官”</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/7/29/n8150523.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/07/000_DV1152059-150x120.jpg" align ="left"></a>在欧洲议会一次会议后启动了48/2016号书面声明。格理克说：“ 我看过照片、读过令人泪下的报告，那种难以置信的痛苦，对我来说它毫无疑问。有组织的、显然是国家纵容的器官摘取是一个可悲的现实。我们在说一件由国家支持的由医生对高达150万人的谋杀罪行。”......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年07月30日 5:37 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/7/27/n8143392.md#1" target="_blank">美民主党大会代表聚费城 听真相支持反活摘</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/7/27/n8143392.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/07/P-4-1-e1469671347374-150x120.jpg" align ="left"></a>7月26日，正值美国民主党全代表国大会在费城召开的第二天，大费城地区部分法轮功学员在中国城举办了讲真相活动，这里紧邻大会主会场之一的宾州会议中心。活动吸引了众多游人，其中包括来自全美各地的民主党代表和前来报导会议的媒体人。代表们纷纷停下来了解并索取真相资料，多位代表在“反强制活摘器官”征签表上签名。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年07月28日 2:07 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/7/24/n8132962.md#1" target="_blank">《外交官》：历经17年迫害 法轮功挺过来了</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/7/24/n8132962.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/07/Screen-Shot-2016-07-24-at-12.44.29-PM-150x120.png" align ="left"></a>在法轮功学员7.20反迫害17周年之际，《外交官》杂志7月21日发表法轮大法信息中心主任Levi Browde 的文章，标题为“历经17年迫害后法轮功存活下来”。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年07月25日 1:29 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/7/22/n8127905.md#1" target="_blank">英国会大厦前揭中共暴行 议员民众签名支持</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/7/22/n8127905.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/07/2016-7-22-minghui-falun-gong-london720-02-150x120.jpg" align ="left"></a>2016年7月20日，英国法轮功学员在国会大厦前举行揭露中共对法轮功残酷迫害真相的活动，以此纪念法轮功学员和平反迫害17周年。活动得到包括国会议员等英国社会各界人士，及国际游客的广泛关注和支持。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年07月23日 12:14 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/7/21/n8123146.md#1" target="_blank">反迫害17年 大陆民众赞法轮功是民族的希望</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/7/21/n8123146.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/05/1605121334542737-150x120.jpg" align ="left"></a>7月20日，法轮功反迫害17年，一些大陆律师和普通民众赞赏法轮功学员真诚善良，对国家、社会贡献很大，并谴责中共迫害法轮功手法超过法西斯，呼吁国际社会追究、清算中共罪行。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年07月22日 4:11 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/7/17/n8109029.md#1" target="_blank">自由灯塔：千人集会反对中共迫害和强摘器官</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/7/17/n8109029.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/07/Screen-Shot-2016-07-17-at-11.48.43-AM-150x120.png" align ="left"></a>华盛顿《自由灯塔》(Free Beacon)7月15日报导，周四，超过千名法轮功学员和支持者聚集在美国国会山西侧草坪集会， 谴责中共迫害法轮功和强摘法轮功学员器官。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年07月18日 12:42 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/7/13/n8096209.md#1" target="_blank">7?20法轮功反迫害17周年 美国首都活动通告</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/7/13/n8096209.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2013/06/1306271929192192-150x120.jpg" align ="left"></a>7月14日（美东时间周四），美国首都华盛顿特区将举行7.20法轮功反迫害17周年大型活动。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年07月14日 2:14 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/7/11/n8088871.md#1" target="_blank">解放军第309医院每年做多少器官移植手术？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/7/11/n8088871.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/07/Screen-Shot-2016-07-11-at-2.55.30-PM-150x120.png" align ="left"></a>中共强摘人体器官的最新调查报告发现，解放军第309医院的每年器官移植手术不低于5000例；中国器官移植手术数量每年约为6万－10万例，从2000年至今可能高达150万例；这些器官的主要来源是法轮功学员。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年07月12日 3:28 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/7/10/n8084784.md#1" target="_blank">国际大奖纪录片《活摘》中文版全球首映</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/7/10/n8084784.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/07/1607100122311487-150x120.jpg" align ="left"></a>荣获多项国际大奖的纪录片《活摘》，由加拿大华裔导演李云翔费时8年拍摄，日前在台北国宾戏院长春影城举行中文版全球首映式，李云翔透过影片致词表示，“最近一段时间国际社会非常关注在中国大陆发生的强摘器官事件；他恳请大家向自己的亲朋好友来讲述这个事件，每一个人，每一个看似微不足道的举动，对最后尽早的制止这个罪行都至关重要。”......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年07月11日 5:20 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/7/9/n8083042.md#1" target="_blank">中国器官移植的迷思：一人接受多次移植手术</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/7/9/n8083042.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/07/1-38-150x120.jpg" align ="left"></a>经调查，中国大陆出现多起案例：多个捐献器官被用于同一位病患身上。有些案例是为同一病人进行三次、四次移植，或者为同一位病人寻求到第8个器官。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年07月10日 1:34 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/7/7/n8076795.md#1" target="_blank">法国欧洲议会会场外 各界聚焦中共活摘器官</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/7/7/n8076795.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/07/20160706_180350-450x253-1-150x120.jpg" align ="left"></a>7月6日，法国斯特拉斯堡举行欧洲议会全体会议（4日～7日）的第三天，在议会大楼外，来自欧洲多国的上百名法轮功学员继续举行和平请愿活动，呼吁欧洲议会议员签WD48/2016号书面声明，尽快制止中共活摘器官罪行。

英国欧洲议会议员：想让其他议员也了解真相，支持你们。



当天，不断有欧洲议会议员和工作人员走出大楼，找法轮功学员交谈，了解迫害真相.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年07月08日 12:08 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/7/7/n8076759.md#1" target="_blank">外媒： 中共依然强摘囚犯器官</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/7/7/n8076759.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/07/Screen-Shot-2016-07-07-at-10.47.46-AM-150x120.png" align ="left"></a>6月28日，基督教背景网站world.wng.org发表“报告：中共依然强摘囚犯器官”的标题文章。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年07月08日 9:00 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/7/6/n8072936.md#1" target="_blank">收红色资金？国际器官移植协会前主席被问责</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/7/6/n8072936.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/06/1606232207411160-150x120.jpg" align ="left"></a>国际器官移植协会（TTS）前主席、哈佛医学院外科教授弗朗西斯?德尔莫尼科（Francis L. Delmonico）近日遭美国国会议员公开问责是否接受红色资金。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年07月08日 5:10 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/7/7/n8075865.md#1" target="_blank">《新欧洲》：中共被控强摘法轮功学员器官</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/7/7/n8075865.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/07/Screen-Shot-2016-07-07-at-9.22.23-AM-150x120.png" align ="left"></a>欧洲媒体《新欧洲》(New Europe)7月1日发表标题文章“中共被控杀150万人以强摘和贩卖器官”。文章引用一份最新发布的报告说，中共强摘器官的主要对象是法轮功修炼者。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年07月07日 10:41 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/7/5/n8068738.md#1" target="_blank">阿联酋《海湾时报》：中共强迫囚犯捐献器官</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/7/5/n8068738.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/07/Screen-Shot-2016-07-05-at-12.46.51-PM-150x120.png" align ="left"></a>阿联酋著名媒体《海湾时报》（Khaleej Times）6月26日发表标题文章《中共强迫囚犯捐献器官在黑市贩售》。

报导说，根据一项新的报告，中共可能正在大量强摘囚犯器官。

报导说，我们听到这个来自的中国的消息不是第一次。多年来，人权活动人士质疑中共从死刑犯身上强摘器官，并卖给医院。2009年，中共表示，将努力停止这一行为。但是一份新报告指称，这.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年07月06日 3:24 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/7/5/n8068303.md#1" target="_blank">关键评论网：中国的器官移植滥用恶化</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/7/5/n8068303.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/07/Screen-Shot-2016-07-05-at-10.50.28-AM-150x120.png" align ="left"></a>关键评论网7月1日发表“中国的器官移植滥用加剧”标题文章。文章表示，中国移植手术的器官主要来源是法轮功学员，也包括维吾尔人、藏人、家庭基督教人士。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年07月05日 11:27 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/8/n8181020.md#1" target="_blank">瑞典国家电视台：中共活摘器官 夺命众多</a><br></h3>瑞典国家电视台（SVT）2016年8月1日在其网络版上登出文章，标题为“中国发生的器官活摘夺去众多人的生命”。以下是明慧网的全文译文：

“人类历史上最大的黑幕之一。”美国调查记者伊森?葛特曼（Ethan Gutmann）如是说。他用了多年时间调查在中国发生的活摘人体器官的事情，并写成《大屠杀》（The Slaughter）一书。

他展开自己的调查.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年08月08日 11:55 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/5/n8170238.md#1" target="_blank">港器官移植大会 国际组织促禁黄洁夫参加</a><br></h3>国际器官移植协会（TTS）大会将于8月18日至23日在香港会展中心举行。作为大陆“一国两制”的实施地，此次在港举办的会议备受外界关注，一些相关的国际组织呼吁协会拒绝涉嫌强摘器官的中共前卫生部副部长黄洁夫参加，有国际移植专家则表示会抵制此次移植大会。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年08月05日 12:36 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/2/n8159920.md#1" target="_blank">加媒：大街小巷都有中共活摘罪行被曝光</a><br></h3>加拿大多家媒体近日曝光中共活摘法轮功学员器官的暴行，表示法轮功学员正在跨越加拿大，把中共迫害真相带到这个国家的大街小巷。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年08月02日 2:37 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/7/5/n8068992.md#1" target="_blank">媒体聚焦中共强摘器官 华人精英吁行动制止</a><br></h3>近期世界各国主流媒体密集报导中共秘密强摘法轮功学员等良心犯器官，并且数量惊人。多地的华人精英接受大纪元采访时，呼吁社会、政府等进行具体行动，立即制止这种残酷的杀戮。

密集度报导中共强摘法轮功学员器官罪行的媒体，包括美国的美联社、美国有线新闻网CNN、《新闻周刊》、《华盛顿邮报》、美国之音、自由亚洲电台；加拿大的《环球邮报》、加拿大电视台CTV；英国的《.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年07月06日 5:12 AM							</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5878_7.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5878.md#1">1</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5878_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5878_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5878_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5878_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5878_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5878_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;8&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5878_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5878_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5878_9.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5878_8.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5878_8.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5878_8.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/nf5878_8.htm">https://www.epochtimes.com/gb/nf5878_8.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
